南區選舉主任馬周佩芬 出席 陳家珮辦事處開幕

Google 過，唔見佢有出席其他議員辦事處開幕。。。

會唔會有針對Gphone 之嫌？

icac或申訴公署試下告佢

睇下會唔會dq先

告鳩佢

告得，如果dq gphone即係幫交配開路

告得

可以去邊到投訴？

推

Push

臨時禁制令

有冇申報利益先，又犯公職人員行為失當罪喎

告啦 唔洗講

屌你老母咁撚樣都得 戇鳩

可以send 給索羅門了
選委會主任行政不中立在民主國家是大事

告條毛咩
佢係用南區民政事務專員既身份
去出席當區區議員個辦事處開幕儀式

告比美國

比美國知就得啦

icac

如果律政司唔告呢？

但你係選舉主任wor

應該要避嫌